{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101013",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 더스테이(The stay)"
    },
    "text": "当宿は計36室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。駐車施設は15台まで可能で、1客室に1車両のみ駐車できます。駐車場は地下2階に専用駐車場があり、土曜日と日曜日には地下3階もご利用いただけます。駐車時には身分証明書を検査し、住民登録証と運転免許証を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は退室措置を取り、払い戻しはできません。また、携帯電話で撮った写真での身分証明書の提示は絶対に許可せず、これに伴いキャンセルおよび払い戻しはできません。連泊すると追加料金が発生し、土曜日と祝日の前日連泊すると貸室費が発生します。平日連泊の際は、全客室使用時に追加料金が発生します。訪問者のレビューを見ると、位置が良く駐車が便利で、サービスが親切で清潔な宿という肯定的な評価が多いです。また、貸室時間が長くて便利でコストパフォーマンスも良いという評価もあります。しかし、個人用品は提供されず、シャワータオルも未提供で、クモの巣が見つかったなどの音声的なレビューもあります。全般的には満足したゲストが多いですが、施設の年齢によって臭いがし、写真と部屋が異なり清潔状態も良くないというレビューも見られます。また、駐車場の入口が見つかりにくく、天井から水が落ち、布団に生理血がついているなどの不便な点があったというレビューもあります。待合時には掃除していない部屋を提供して不快な思いをした事例もあり、シャワーが固定されないなどの施設関連の問題も見られます。このような理由で、その宿泊施設はおすすめしません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "当宿は地下2階に専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "土曜日と日曜日にはどの階の駐車場が利用できますか？",
            "answer": "土曜日と日曜日には地下3階の駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車する際に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "駐車時には住民登録証と運転免許証を持参してください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は退室措置を取り、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "携帯電話で撮った写真での身分証明書の提示は可能ですか？",
            "answer": "携帯電話で撮った写真での身分証明書の提示は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "土曜日と祝日の前日連泊すると貸室費が発生しますか？",
            "answer": "土曜日と祝日の前日連泊すると貸室費が発生します。"
        },
        {
            "question": "平日連泊の際は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "平日連泊の際は、全客室使用時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の評価は肯定的なものが多く、位置が良く駐車が便利で、サービスが親切で清潔な宿とされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューには、貸室時間が長くて便利でコストパフォーマンスも良いという意見もありますが、個人用品やシャワータオルの未提供、施設の年齢による臭いや清潔さの問題などの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "いいえ、その宿泊施設はおすすめしません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 432
    }
}